又發夢見到你

計續第4日啦
其實我唔想再見到你
難得呢幾日我無再點醒起你
點解發夢都要我再見返你?

重要係叫我同返你一齊
你唔會再掉低我

日有所思咪見

如何不思

我夢見你也夢見我

佢醒都唔會醒起我
點會夢見我

放手啦 好好增值自己
總會遇到個更識愛惜你既人

發夢咪算好
我見到真人
一星期見幾次